當全世界都係好人嘅時候 仲會唔會有壞人呢個term

你冇佢咁好

ryan

好懷疑一街壞人既年代

念

純粹有光就有影

到時個準則就會係邊個好人唔夠好

你唔夠佢好，所以你就係壞人

當全世界都好人，仲會唔會有好人呢個概念？

我諗會統合咗落「正常」呢個概念

而當好人呢個概念統合咗落正常呢個概念，而壞人絕跡，再經歷一千年，噉壞人就會變成好似龍呀、獨角獸呀噉嘅神話傳說。

之後當AD 10000時AD2020嘅壞人再次出現，噉壞人就好可能會用咗另一個terms去描述，假設叫「B人」，再有班考古學家做下研究發現AD10000嘅B人原來以前叫開壞人，噉可能就會用返壞人呢個名。

而以上嘅process基本上唔會發生，即使壞人絕跡，只要仲有哲學家研究倫理學，噉壞人呢個概念就唔會消失